推到連仔入 - 改post名

宜家基本上有手足比人捉就有好多人都想開post搵被捕手足
但係當搵到/已經有消息既時候
樓主只可以留言話搵到
但總有人唔推post直接留言
但如果連仔可以改到樓主可以更改post主題提醒此post已完
我相信已經搵到既義士唔會再比人推上熱門

推

見到好多搵人post解決左
義士仲比人推緊post

Push

應該係加入一個置頂功能 好似連仔果隻咁 每個post 只可以俾樓主用一次